7點遮打有咩要準備?

初級:
大家可以print張美國國旗出嚟, 就咁拎住

中級:
print 啲文宣支持法案通過, 解釋點解要針對中資
寫啲多謝嘅字句多謝啲支持香港嘅人
寫啲hash tag, 例如 #StandWithHongKong
print 啲memes諷刺下中共

高級:
用啲細嘅牌砌個大型嘅美國國旗或者支持法案嘅文宣
整啲props 例如中秋果陣嘅燈籠仔, 不過link 返去法案
發揮你哋嘅創意啦

自推

2

3

4

5

6

7

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

8

就係呢啲

9

10

口罩

最重要係人

少少參考

最好英文啦 等外國人都睇得明

屌

五毛嚟

可以拉d乜？有哂通知書

帶定gear，而家d狗批咗不反都會咬人

Push

咁撚仆街架咩